祝...

軟件台聖誕快樂
萬事勝意

軟件台聖誕快樂

[img][/img]萬事勝意

軟件台聖誕快樂

萬事勝意

屌, 永遠得你一條友講晒, 邊L度有交流?!
Anyway, wish you a Merry X'mas and keep on FISH HAIR WHEEL THORN in the year to come!

聖誕快樂